(的士收費)秀茂坪去將軍澳mtr 要90

秀程去將軍澳mtr 要90蚊，合理？